史篤城😂😂😂😂😂

曼城練波咁練

阿古路都未出 下半場換出黎熱下身

我阿爺落去都刷到助攻

下半場練下陣都幾好

練緊龍？

Agger路安心讓位比耶穌

反哥帥 既人 潛哂水

阿古路廢到無得落場
數據都無得刷

撞撚左車呀on9

斷肋骨

後備有你wo

贏咁撚多緊系休息下

又入。。。。心人

比人*